［突發］羅冠聰： 我與家人將斷絕來往及斷絕關係

At the same time, I hereby reiterate: My advocacy work overseas is conducted in my own personal capacity, without any collaboration with others. Since leaving Hong Kong, I have also stopped contacting members of my family. From now on I’ll sever my relationship with them.

😷

離開都要犧牲好多
同鄭文傑一樣

大義護親

共匪拉人斷六親都照拉

我願意用利物浦50年無冠換你好人一生平安

連坐法律。。。

其實冇用
老共必要時一樣會捉左佢家人先
最好梗係離開晒香港

香港人前世到底做錯咩

其實咁講下就唔會搞親人架咩

500年OK?

前民主派議員湯家驊表示羅冠聰可以隨時回香港

推返湯十一條仆街講嘅野出黎

暗示共產黨會拉佢家人做要挾 逼佢返黎?

好大犧牲

同鄭文傑一樣, 即係支港共又喺度唔知搞乜

其實共狗都一樣會照去搞鳩同佢有關係既人
世界級既恐怖份子黎
唔通會講條文講道理講人性咩?
希望佢地頂得住

其實佢地為香港，真係犧牲好大

人質外交係支共慣用技倆，魏京生王丹劉曉波等人全部都係捉自己國民威脅自由世界

nathan

仆街仔

共狗最鍾意用親戚朋友黎要脅人
唔搞就奇

羅家take care

啱啱都諗起呢樣野... anyway佢哋嘅家人之後都係會被監視生活⋯⋯同大陸一樣

中國要立威，點會放過屋企人
知情嘅、畀過錢嘅、聯絡過嘅都叫串謀
帶埋屋企人走好過

中共真係搞九族都唔出奇

當然無關係 純粹真係整死啲屋企人既話
佢個心都可以安樂啲好似唔關自己事咁啫

一個香港人 愛自己屋企 都俾人搞

如果騷擾我父母 不勝負荷
寧願斷絕來往 就這麼

一定會

抵你死啦 iphone 無晒啲相

Yes
Sosad

心痛Nathan

最簡單既嘢偏偏冇人做

錯在90年代太錫大陸人，將佢地當一家人
窮到死果陣捐物資
富豪注資開廠

最後香港人大家都車毀人亡

其實都冇辦法
睇歷史就知佢哋會做啲咩
呢個係正確選擇
而且依家仲要某啲地方唔可以去
如果唔係會俾人引渡

睇黎家人已經不停收到大量騷擾同恐嚇

好sad

唔知大家知唔知邊個林耶凡
佢係經常為人權發聲既加拿大小姐 原本係中國人
佢人喺加拿大 但佢老豆都會成日比國安上門嚇
我唔想阿聰都要咁印象中睇訪問佢媽都幾體諒佢

做香港人真係慘

我願意用曼聯5000年無冠換你好人一生平安

我願意用車路十50年無冠換你好人一生平安

已封鎖會員 - 柏樹林

同時佢呢個POST只有幾百人retwt

唔係前世做錯，係上一代班so call精英同大中華膠

岩呀屌 窮到燶果陣乜柒都靠香港人捐上去
邊個受過香港人恩而而家做小粉紅既真係比人一巴cum死都唔抵可憐

中共最叻威脅你屋企人
我講嘅

加油

最痛係呢啲明明唔想

光復香港
時代革命

依家冇辦法㗎啦
對佢屋企人做啲咩都唔可以返嚟
佢仁慈就係對自己殘忍

前學動成員都比人拉左啦

唔係家人又點

普通人同佢聯絡都入硬國安

五毛狗黎
一早block左

其實真係心痛..
佢一個人犧牲左好多

唉

佢好似單親 得佢同媽媽

應該拍多幾條片，叫我地班on9仔資助佢叫德國雞

真係慘

對不起

屌... 好似拍劇咁誇張 但依家香港就係咁撚痴線

仲笑 屌你老母

其實如果佢媽媽都可以離開係最好

一定啦

好過你無六親

辛苦晒你

講真果句 其實割呢割路都係冇意義
把尺喺人地度 佢話乜就乜
唔係話講一兩句斷絕關係就會咩事都冇

致呢一刻仲毫無覺悟 喺度縮頭縮尾嘅香港人
唔知你地睇到呢啲野會諗乜
但我只係喺度諗 點解要做到咁嘅果個人 係佢唔係自己
更加唔係你地班撚樣

連講句光時都唔敢 又公仔又數字又幾何又點點
一味喺度耍埋啲無謂嘅小聰明 幻想抗爭
但卻不斷將呢啲應負嘅責任推比呢啲真手足去受
口舌之勇就自己逞 口講和勇不分 齊上齊落
血肉之苦就人地受 一句有包袱 勇武手足加油
就將抗爭責任交哂比前面嘅人

致呢一刻仍然堅守同苦戰緊嘅手足
請一齊堅持住 至少你知道自己唔係一個人
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
民族自強 香港獨立

藍狗

五毛學乜人用iphone, 用屎為喇屌你老母

聰仔

去拜你六親啦

點解唔接屋企人走

肯定冇走到

唔係想講啲咩 但越係割 支共就越知道佢緊張屋企人 雖然唔講唔等於唔搞 但點都希望伯母會平平安安

不及共狗

父母都殺

所以一定要走
唔係等於俾人揸春袋

有人犧牲自己性命，周同學，眾被自殺手足
有人犧牲自己前途，所有，家人

佢哋只係為香港，為香港將來，香港下一代，⋯

冚家死先過你咁幸福？冇眼睇你呢隻畜生

記得當年有批連登仔屌鳩黃台仰流亡，話佢無勇氣 無承擔

好撚慘!
頂住加油

證明佢唔入流囉，人哋冇當過佢係自己人

唔信

捉家人都係好後既事
宜家應該唔會比佢地家人出境
成世都只可以係香港

謝謝你

香港既王丹

香港變成咁
過去大家都係活係幻象
依家終於回到現實
始終要面對

斷完都要有人保護好佢哋

屋企人

證明香港局勢再差啲

點解屋企人唔走

講完都要有人信

諗起呢個訪問

點解唔帶埋走?

推

我都記得

牙聰

六親不認你，仆街仔

走唔甩，禍必及親人

其實應該係成個民主派已經俾人兇左一個月，你睇最前嘅陳太肥佬黎，後 D 嘅劉細良都俾人兇，後生嗰班一樣啦

佢咁講得可能比人block 左出境

今日既香港 真係好撚恐怖
昔日我地恥笑既中國 而家香港仲恐怖過佢地

應該係計策

裡應外合

但佢真係好有理想
佩服

當然唔係叫佢返黎啦
講返林耶凡個例子
佢都話如果威脅完你屋企人你就收聲咁佢咪知你死穴係屋企人囉 所以佢都係選擇繼續發聲
Btw林耶凡都算係幫香港發過下聲 benedict rogers twitter曾經講過木蘭唔係臭閪劉亦菲 真木蘭係林耶凡 大家可以支持下佢

共匪頭目雜種仲狼過任何一個朝代嘅暴君。所以及早斷六親係明智之舉，好過畀共匪誅九族

黑警國安一定勾晒線，搵到證據屋企人有同羅冠聰聯絡，肯定用黨安法入埋屋企人，根本已經好似做咗人質咁

你話呢個咁嘅畜生政權幾咁仆街
係要搞到人哋咁樣樣來做去保護返自己

今年拎左

香港人欠左佢一家…

咁又係
一定好過你支那雞

仲有佢係係英國
你唔係唔識分英國同德國?無腦

共狗一定會照搞

負皮果個 你唔同意？
老實講 中國果班人上街抗議
都唔會比班狗瘋狂開槍對待

唉 哭撚咗

蝙蝠俠講過面具唔係要嚟隱藏自己而係保護自己身邊嘅人

俾人block出境仲大獲喎
佢家人又唔係犯國安法
港共暫時應該未有呢種玩法掛

留得青山在

走得好

咁樣公開講，可以避免到佢屋企人俾班狗砌生豬肉

無用架，照拉返去洩憤

唉屌

其實佢係uk應該末有工返 應該都係洗緊儲蓄
雖然以佢學歷唔難搵到工

佢隻老狐狸擺明請君入ong

中共對付叛亂份子真係好叻

有冇可能玩軟禁

無用架....
屋企人要小心.....

港共有道理可言？
你仲信政府？
連坐係中國歷史文化遺產黎

心噏

咁一個已死既国度
同將死既國度
好難比既

死者梗係睇落安詳格
將死之人苦苦掙扎
但死左就係死左

人地係亞洲人

邊個再話政治難民好爽嘅一律列為五毛

點解唔帶埋屋企人走...帶左兄弟姐妹同父母先啦...

一早block咗

佢將來一定會咁做
但現階段的確未升溫得咁快
你雖知道
block一個冇犯法既人出境
等於要全部外國人撤離

屋企人快D走啦
劉霞都要交細佬做人質先可以走,趁中共未做就要走

好簡單
唔講就一定會搞
講左都搞，政府就理虧，唔會太明目張膽做

睇完都喊咗...

你就冇哂六親死五毛狗

伯母
謝謝你賜給香港一個兒子
一個香港的兒子

祝你陷家鏟再落地獄

去英國一定會參加支持香港組織
幫得就幫

你都幾直

暴政仲要幾多家破人亡先滿足
2020年都過咗一半
仲死都要玩封建帝制
思維咁落後嘅國家點可能進步

這就是國安

共產黨一定會斬草除根，唔係你死就我亡。

英帝帶埋佢老母走啦

你條支那狗親人都冇啦

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗嘅 真係好黑暗

幾時黎明

respect

講唔講佢都會搞你家人

咁當然要講出聲 幫國際戰線加速

喊咗佢以後都未必可以食啊媽飯

咁撚樣抽水好威？

你仲上到黎話好黑
既係未夠黑

希望有生之年我哋可以見到黎明來臨

應該咁講，以羅身份講呢D，好大機會係即將開始
不過唔知佢一去有幾盡姐

依家只係開始

日出

何止佢。。。鄭文傑都係
香港人唉

首先要接受其實未到最黑暗，又或者宜家先係黑暗既開始

眼淚不斷湧出
好傷感

feel到個種痛
重光之日 就係手足歸位之時

冇做錯到，我哋只係行緊所有民主國家要行嘅路，當今所有民主國家喺爭取民主嘅過程之中曾經都係極為淒涼，一旦民主進程展開，所有曾經試圖阻擋民主嘅極權最終都會失敗，法國如是，台灣如是，南韓如是，羅馬尼亞如是，烏克蘭如是，香港亦都會一樣

咁就要記住係
因為堅持所以有希望
唔係有希望所以堅持

食撚屎啦國安

捨棄自由 家人去守護香港
香港人之光
多謝你哋

唉
支共一定繼續搞佢屋企人

諗起呢個訪問

唉

佢真係好勇敢
為咗香港
連屋企人都放低埋

斷絕左關係 之後搞鳩佢屋企人國際幫唔幫到手

推香港警察用國安法通緝美國人 - 分享自 LIHKG 討論區

講唔講都理虧架啦
屌 宜家仲連坐法抄家有關係就拉得咩
港共理撚得你

支那應該唔會就咁唔搞佢屋企人，盡快諗方法出境好D

有隻猁狗係度吠

九成屋企人比政府搞

好慘...
PS. 用renounce 會好D, 通常sever係sever bloodline咁用

最好就連屋企人都一齊走啦 支共班撚樣冇人性

你可以睇返大陸來港學者黎明啲訪問
國安成日搞佢喺上海嘅老豆

猁狗50 年無冠太易

香港人真係好辛苦

佢媽媽可唔可以出境去英國

點解香港宜家咁

「連坐」同「舉報有賞」都係富中國特色嘅產物，
係中國歷史中不可分割嘅一部份！

Push

屌你老母閪
你六親死全家落地獄比狗屌

真係犧牲太大，無諗過香港人要流亡海外斷六親黎保護佢地

唯一願望係快啲光復 所有流亡手足可以返香港團聚

有得斷絕關係 咁搞笑？
共產黨捉你呀媽上刑場
唔信無動於衷

明明好地地無撚啦啦回歸。
又話50年不變就年年變，仲愈來愈過分。
過分到玩送中，終於忍唔住反枱。
一反就俾港共支共係撚咁打姦殺。
唯有向外國求助，之後就用國安法夾鳩你。

每一步都係迫你去死。
邊個啱邊錯仲有咩好拗？

成個支共港共死撚哂佢就最撚好。
全部有份做成今日局面嘅連埋冚家死撚哂佢就最撚好。

抵你iPhone 無晒啲相? 五毛狗

支那唔識睇英文架喎

支共

#199261

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S.1. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器
P.S.2. Android 使用教學：

大義？

香港人今日嬲完 聽日番工
你個過程係大部份人諗住天跌民主落黎

忍辱負重

點解香港人咁撚可憐⋯

佢係預告緊 一發生咗就全世界都知咩料

我屌過你老媽 你認唔認我做你老豆

人地毁家紓難，換嚟你班連登仔一句respect

幾年前真係諗都冇諗過香港人要去到呢個地步

感覺上斷左都可以搞佢地
你斷得即係為佢地好
即係重視

班共狗仲唔搞佢地

佢地而家唔係講道德倫理邏輯

係講無賴賤格無人性
依個就係共狗嘅水平

咁用阿仙奴50年踢唔到歐聯 換取佢50年平安

之前有睇個佢訪問
佢老媽都係逃避老共落黎
而家
只能用紅樓夢的一首詞
分骨肉送俾佢

分骨肉──

一帆風雨路三千，把骨肉家園，齊來拋閃。
恐哭損殘年。
告爹娘，休把兒懸念；自古窮通皆有定，離合豈無緣？
從今分兩地，各自保平安。奴去也，莫牽連。

人類歷史最大恐怖分子 CCP

單機啦屌你老母弱智仔

唔知羅媽媽若諗住去英國團聚，會唔會唔俾出境....

屌你好撚慘好心酸...

德文

"Man muss etwas dagegen tun, bevor Sie und ihre Kinder eines Tages China ausgeliefert sind."

= "You have to do something about it before you and your children are at the mercy of China one day."

唔反抗

佢要搞你你斷左都無用

係佢角度佢只可以做到咁.

佢唔返黎就應該無事了
不過唔知佢起英國既生活費點...

我願意痢萬年無冠換

利申 獌

冇咩用

付出好大，但值得尊重！

有撚用咩...唔係blame the victim
但你做事前唔做足準備
而家你叫你屋企人點算

咁樣做而家會多咗人留意佢屋企人，班仆街共狗國安唔會咁事無忌憚

當共產黨係人

咁大個人識自己揾路數既, 係英國/美國讀博士人地應該full pay scholarship畀佢, 讀博士本身要做埋助教又有收入, 讀完拎埋教席就無憂啦

羅媽媽

push

香港人欠香港年青人太多

港共最叻誅九代

新一代受上一代影響都好多大中華膠
仲未計左膠
左膠幫手放左幾多支麻人落嚟

加油 Nathan 我地係香港都會一齊努力

支那人根本唔值得幫
依家反咬你
要搞死你全家為止

外國人睇到佢呢段 declaration 有咩comment?

支共唔會理

通常都係攞啲家人做要脋，最好家人都走埋可以冇乜顧慮。如果唔係羅冠聰一定要保住國際知名度關注度佢哋就唔敢郁你，gphone都一樣

要話一個人犯國安法有幾難啊？分分鐘你幫過羅冠聰已經係同犯喇。

無錯, 唔好咁天真

見到呢段真係喊出嚟

心痛

黑社會專搞人屋企

支持手足

一代地主，代代地主，鬥埋你後代仲得呀！
不過習帝老豆當年出聲反對過，老豆開明過嗰仔大有存在，可惜毛病太重，仔批鬥老豆嘅仲多。

岩呀，中共有咩做唔出？
佢地心諗，係咪真係咁絕同你屋企人斷6親呀？
睇過⋯⋯就捉住黎打，問你返唔返黎，所以一齊走啦

點解?

深圳聰

點解唔帶埋屋企人走

諗起脫北者
香港人到底做錯咩

單機啦 柒頭

估唔到嚟到21世紀仲有誅九族

咁樣講出黎 好難唔比人知呢個係你要害

Real hero

我屌埋你十親呀
死全家啦你

岩
基本上有血緣關係既都會搞

多謝你，聰聰

你係咪痴撚線

護唔到。支共會照樣搞佢屋企人。

逃兵一個
又當手足係condom

又一個鄭文傑

點得出呢個結論？你人格都幾低劣

唉 可能真係父母都接埋過去先安全

曼聯100年無冠軍都可以，只要全部手足平安

我願意加埋車、熱、阿狗

喊左
阿媽好，所以教到個咁好既仔

無用ga

佢地都係會搞9你家人朋友

接埋 屋企人走

中國一定會 捉你屋企人 做人質

慘

用你自己條命吖嘛碌柒

辛苦了聰聰

叫得冠聰都踢後衛

加油羅冠聰

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問柏樹林(狗隻#199261)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

英國正係比錢佢一個咋 無計

睇埋個訪問真係咸左出黎

肯定會照攪佢屋企人
其實呢批家人應該離港先
好似GPHONE呢D都係

最驚變撚咗徐庶咁

識羅冠聰屋企人嘅麻煩勸佢地走 飛英國同佢團聚
相信英國唔會介意接收埋佢地

過台灣避避先囉⋯

一萬年

利物浦萬歲

冇了冇了依家買機票走可能都趕得切

Gphone唔係公民黨世家咩
唔記得左，不過走得就走，支那先唔會同你講道德

國安下沒親情

中共會利用佢家人引誘佢去香港

有乜用..

申請埋家人去美國再認返

共匪唔係咁睇.

佢地只係覺得香港人蠢

養大左隻怪獸

好可怕。。。真係同黑社會無分別。。。禍必及妻兒

真

有冇人識佢屋企人
快啲勸佢哋走啦

#38做咩咁傻仔衝入黎自爆

其實屋企人都最好走埋

好多五毛連人哋去咗邊個國家都唔知就留言
支那五毛祝你生生世世做支那豬

我跟

呢啲令人心酸嘅舉動
對政府有冇用都好
都會令外國人好擔心

500年,加埋天滅支蟈ok?

明知係土匪照比肥料養大佢

依家要下幾代食曬

有得走好走 等土匪滅亡先好番黎清算

無用，中方不會承認所謂斷六親聲明！

祝平安

共狗乜撚都做得出 真香港人個撚個雞毛鴨血

被迫斷六親就係極權制度既佐證

其實真係好大犧牲

中共呢個垃圾黨我相信會見證住佢嘅滅亡

Pish

咪就係錯在香港人做左順民太耐囉

共匪有道德就唔係共匪啦

諗起「封神榜」，哪吒削骨還父，削肉還母斷絕關係。

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

最緊要係自己係咪想斷六親, 成大事就係咁....

可能要"分我一杯羹"

又浪費一個ac

似得你咩五湖四海皆老竇 見人就認親 難為伯母幫你執手尾

好慘

好心痛